Google華裔女主管 被Google巴士撞死

5日傍晚，一名年輕女子在Google矽谷總部園區之內被一輛「Google巴士」撞倒，並當場宣布死亡。7日，Google說，被撞死的女子，是艾美莉‧洪(音譯，Emily Hong)，是
Google財務部門的主管。

Google的聲明說，艾美莉‧洪深受同事愛戴，為工作團隊帶來火花，因為她對工作要求高，而且很有創意，分析能力強，態度積極正面，為人慷慨善良；「我們對這次悲劇，感到悲痛不已，為她的家人感到難過。」

根據Emily Hong在領英(linkedin)網站的資料顯示，她2013年南京大學經濟畢業，之後來柏克萊讀工程。

車禍發生於傍晚，現場是查爾斯頓路(Charleston Rd.)和胡夫街(Huff Ave.)的路口，山景城警方於6時45分抵達現場，且為受害人急救，但她傷重死亡。巴士的司機留在現場，協助警方調查；警方說，車禍與酒精和藥物無關，原因還在調查中。

肇事的巴士是一輛Google巴士，這種巴士每天早上，從舊金山接載科技員工，到Google的矽谷總部上班；到了傍晚，又將員工送回舊金山。

除了Google，蘋果和臉書等大科技公司，也設有這種巴士，每天來回於舊金山和矽谷之間，在連接兩地的交通大動脈101號公路上穿梭，每天接送的科技人數以萬計。

這種「科技巴士」數年前曾成為全國新聞，因為舊金山的居民將它們視為科技公司入侵社區的象徵，大量的科技員工湧入舊金山，將房價和租金推高，導致居民無法負擔和被逐出社區；因此居民發起運動，圍堵巴士，阻止它們前往矽谷。

近來，反科技的氣氛雖已紓緩，但科技巴士仍不時遇襲，今年有四輛蘋果巴士和兩輛Google巴士在公路上，被人用顆粒槍射擊，擊碎玻璃窗。

美國左癌好嚴重

有消息指巴士司機係低學歷白人男權撚
睇唔過眼我地女人做大公司高層所以撞死佢

on9仔

BYD?

人地係美國人

根據Emily Hong在領英(linkedin)網站的資料顯示，她2013年南京大學經濟畢業，之後來柏克萊讀工程。

開始清理支那人了

謀殺？

剩係知十令歲就同人係長洲過夜

難得可以離開強國,點知咁就死左
不過身為一個困係香港既連登仔,應該妒忌先岩既,憑咩人地有得去外國我冇得去

2013中國大學畢業，得5年工作經驗，去埋google做財務部主管，會唔會太勁

離開支那有乜用
支那人係地球毒瘤
佢唔去滅支
已經唔岩

會唔會唔係意外

主管英文係analysts

Google 巴士係有靈性

Jumpy

什麼主管呀？Analyst 是分析員

係咪唔睇車呀，好似之前支那有條片，見到架車慢慢駛過來都照行，結果…

職員仔吹撚到主管

翻譯錯到等於假新聞

共碟式被自殺

我仲心諗咁猛料5年做主管 仲要空降

咁清嘅

高錕死個陣唔見你出黎慶祝既

財務部主管，睇黎係被自殺喎

點解格硬用英文稱呼直譯返個中文名出黎

中國間諜被清算！

Junior黎wo

GPA 3.81.....

好可疑，唔似意外

好西害

有時連登仔真係太偏激
唔講以為個女仔殺左佢全家
雖然我對啲XZY 都無乜好感

analyst點譯做主管？？

希望佢投胎可以做翻中國人

仲以為係無人駕駛嗰啲車

痴撚線
明明只係低級垃圾打雜，做乜變主管

3.71呀3.81

。。。。不如你睇多次

Profile好勁，入到Google都合理
不過女人+大陸人係連登係原罪

3.81, 大把 local 都得la

大學過 3.6 , 好 hea 咋wow

係咪台灣新聞黎？

Masters 話之你啦
仲要1年part time master

肯定係racist啦

大陸人啲grade 俾錢買
(唔係全部)

好難唔信佢唔係共諜

Part time master？
睇唔到上面寫住capstone project ？
就算係part time既都起碼讀兩年先grad

你岩

死撚左 就無lu

死華人黑人有乜所謂?

兩年都未走都jumpy？你太唔了解而家個職場喇...

現代商鞅

Part time 好 full 也好，睇睇間學校先啦

人地UC Berkeley啊，名校啊，點到你有錢就可以讀。況且以大陸人d成績 分分鐘係拎住scholarship免費入去讀添啊。

UCB 3.81比班讀IVE都走堂打廢工既連登垃圾話好易

再本事的死人都係死人

你學歷咁屌得咪有得去囉

死亡面前人人平等

唔係難得可以離開強國,班人想走一定得
而係高分果班查下老豆其實絕大部分係高幹,國企大佬

Analyst = 打雜
好酸

咁認真低撚死
最鐘意谷歌，但佢政策真係偏向奶共

Facebook 仲奶
朱西伯格
人地都唔想你係大陸做生意
熱臉貼冷屁股

成日懷疑佢老婆係間諜黎

原來係支那人

好人好姐點會去南京讀書

政治婚姻

撞死研發Ai件支那婆就好

好地地有大學唔讀 走返支那讀？

我唔信佢唔係支那人

雖然我block左你 但正皮

又死一個間諜

諗諗下可能係未update姐
如果google都話佢係supervisor嘅話

三和大神
連登仔：

gpa3.81 去美國入google
連登仔：

出名出spy

支那人去支那讀書做嘢先正常
支那人好人好姐點會走去美國讀mphil (btw mphil一年畢到業 )+返工

好嘢,死咗隻蚑那蝗

人地入到google. 呢。

高登仔陣酸味出哂來

因為佢係支那人

係咪官二代？為左打入中國市場，請好多呢啲人